去利寶閣食飯

叫咗 銅盤雞 荷葉飯 炒牛肉 豬肚湯 叉燒

近排見你成日做豪客喎

搵到邊戶富貴人家落手呀？

南亞狗

樓主證明左香港地打劫好過打工

尖咀單野

不嬲由細到大都係咁上下 唔覺有幾豪

今晚番早，聽同事話有個乞衣叫勁多野食，唔比錢走左去，原來係你

食完諗住去邊到強姦人
Btw 返印度食咖哩啦

8102@1.13

上次打劫珠寶單嘢係咪你

你條死叉仔
日撚日食到咁撚豪
落去深水埗行圈救濟下你班假難民死剩種
咪撚咁撚自撚私
又要死認自己係蝻
又要話自己係香港人
死叉仔

死差仔

得個1/8血統走去認狗 抵你俾人屌

返印度食屎啦 蝻亞賊

期待樓豬eq爆煲

UST南x人....
我憎X死你.

幾時先肯面對我

I hate you...

上黎練eq

點解唔采我....南亞仔..

你貼佢個樣出黎咪睬你囉

好唔好食

幾撚時死呀屌你老母死南亞狗

比一般好 但唔算太好食 7/10咁

Photoshop?

樓豬d同黨又響石籬搞搞震
咖喱仔真係好垃圾

我冇去 不過有fd去

食利寶閣好豪咩

我自己唔覺

又有受害者
班警犬到底肯做野未

我啲錢係從合法渠道取得

即係倫敦金個啲
簽哂合約報警都吹你唔漲個種

我老母做大公司GM 老豆工程師ok?

死叉仔番印度食蕉啦

係咪做Glorysky?AIA個間?

唔係

講真唔嫌遠可以去永黎園（好似係咁寫）黃埔又有黃大仙又有試下過度d擔擔麵同蜜糖炸蓮藕片同冰苦瓜

黃埔個邊係一房人黃大仙個邊又另一房人不過以前同一個老闆

或者可以去皇后飯店食張國榮生前好鍾意食既牛舌飯好似話個牛舌好粉嫩微微粉紅好好食順便買埋鳥結糖